覺唔覺有D潔癖真系好矛盾

識人有潔癖
出街成日做試食員
平日掂佢一下都出酒精
好難觸摸

佢認為你dirty

我都有小小
自己點污遭都無所謂 因為自己知咩事
但係街外野真係唔好接觸到我

屌 而家肺炎
你噴到甩皮又點
周圍食人口水
好矛盾呀